利申：核心極端暴力示威者

我要殺死丁力個仆街

呢個先係

呢個係天水圍叫雞天王（自稱）

撐警地獄獸核心成員

利申：配備智慧型網絡鍵盤